[二百磅肥仔入] 你地食撈麵會唔會落埋果包油

營多世界第一

點解唔落 樓主食開屎？

會瘦到要增肥

乜我有表明唔落咩？
戇鳩仔個腦裝開屎？

食得營多就唔好姐手姐腳

你冇諗過唔落你就唔會開post問啦
有諗過唔落呢個念頭嘅人都係垃圾食撚開屎

結論 樓主食開屎

唔落點食

鹹蛋黃味營多撈麵

正啊

食左未?

食左啦
隻味好特別
正

我會再落日清麻油，味粉落少d

聽日試下先

幾好食架

無原本咁咸

實好香

我男朋友買咗兩箱返屋企

覺得點？

我覺得驚

驚？
你覺得難食？

好食...不過佢每日兩包

終於搵到知音
睇7仔啲留言個個都話難食仲以為我味覺有問題
明明隻味好令人上癮

係7仔啲呀姐唔識撈
個麵濕淋淋咁